屋企唔乾淨，搞到成屋甴曱，滅蟲又淨係識用過期煙，甴曱越滅越多，藍又好，黃又好，面對現實，一齊整返乾淨間屋

大概意思係咁，比D淺男中立睇到，等佢地對準政權

Push

姐係屋主應該加強殺傷力？
用更勁嘅滅蟲噴霧同搵滅蟲公司幫手？

你老母就小強

本黎屋企好乾淨，

甲由係北面既鄰居放入黎，日日150隻，仲有自由行，整到呢d污煙瘴氣

連登 出現死籃狗
yeah有玩具比大家玩